我已經分唔清楚係網絡廢定server廢

利申csl
搭地鐵過海load十世

why not both?